腦細福利局局長羅致光：沒有腦細，焉有勞工！

【Now新聞台】腦細福利局局長羅致光指，保就業計劃的目的是保留市場職位，若提高計劃針對性或增加申請限制，會令僱主不想申請 。

腦福局局長羅致光：「這樣做的話應該一半僱主都不會申請，原因很簡單，拿了錢將全部一分錢也不留，不論他支薪多少錢也好，就將錢全部給員工，之後就沒有錢交租就結業，這樣如何保就業？」

【明報專訊】政府早前宣布全日禁堂食，之後因為社會反彈太大而收回。腦福局長羅致光（CK，圖）噚日接受港台節目《鏗鏘說》訪問，佢話做決定前兩三周好多人討論措施，但從來無人提及室外工作、清潔工嘅問題，直至措施實行當日落雨，大家先發現原來有咁多人受影響，而佢哋事前無考慮到，「覺得點解我諗唔到？可能其他人冇提我……諗唔到嘅責任喺我哋身上」。智商160嘅CK話：「有時會覺得自己好蠢，咁都諗唔到。」

佢智商真係有160?
血壓就可能有

其實佢160係真定假, 有咩証據

on9，有合約咪跟合約個比例俾錢囉

唔同整到好似美國之前援助D錢仲多過人工多多聲咩，之後先發現水喉開太大先收番細

慢慢跟人腳步行都仲可以行得唔好，想落格D錢就認啦

啲業主聽到就大條道理唔減租

港版真實災民唔係人論
唔喂飽D貪官點救災民呀
唔喂飽老細點幫到打工仔
冇工開既打工仔算人咩

明明話全部要拎去出糧
點解而家可以留返比老細自己用？

所以香港應該要發動一場文革 批鬥紅色資本家批鬥親中人士 就好似當年文革一樣

沒有勞工，老細何用？